真係好鐘意你。。。

有無巴打屌醒我

無他，想收兵啫。

佢身邊無兵 識左好耐

收手啦 巴打

佢梗係唔係俾你知其他兵的存在。
識左好耐唔代表 d乜

咁易的話 我都想

真係無 我又無對佢做過D咩

揀過第二個la 因為我都試過

得佢先有個種feel

如果可以用一身壽命換取同你一齊一年，我都肯

特種觀音兵